# Progetto e Documentazione

## Standard

* Naming Convention (Come nominare gli elementi, variabili, funzioni)
* Ciclo di Vita del software
* Organizzare anche le cartelle

## Documentazione

Documentare il codice, sia tecnico che per utente.

Tool Automatici per aiutare.